好丈夫返工捱到殘 仲要俾個死婆趕出廳瞓 含怒入眠最終暴斃

英國一名女子不滿丈夫工作時間太長 ，與「捱到殘」的丈夫大吵一場 ，還趕他出廳睡梳化 ，翌晨竟發現丈夫暴斃 。更慘的是，她發現丈夫辛勞工作，原來是為了儲錢帶她去旅行慶祝結婚周年 。

阿什莉又說，人生苦短，無必要帶怒入夢。阿什莉的朋友透露，阿什莉喪夫後，獲小叔克里斯（Chris）支持度過悲痛時刻，兩人火速發展出戀情。

閪女人

阿什莉（Ashley Murrel）與36歲丈夫默雷爾（Mikey Murrell）結婚七年，育有三孩。默雷爾任職地氈清潔員，死前經常超時工作 ，每晚回家筋疲力盡 ，不似人形 。5月16日，默雷爾經過16小時工作後，又帶着一臉倦容回家，阿什莉不滿丈夫只顧工作 ，忍無可忍之下與他吵架 ，當晚還趕他去睡梳化 。翌晨，阿什莉發現丈夫毫無反應 ，臉如死灰 ，原來已經暴斃 。

驗屍結果顯示，默雷爾因在睡夢中窒息死亡，背後原因未能確定。

阿什莉後來發現，丈夫日忙夜忙，七天無休，無非要賺夠錢，7月3日結婚周年時請她去布拉格旅行慶祝。她說：「我很內疚。我怨自己趕他出廳睡梳化。我仍接受不到對他最後說的竟是惡言。」但她也指丈夫工作時間太長，「總是筋疲力倦，他的健康也急速變差」。

阿什莉又說，人生苦短，無必要帶怒入夢。阿什莉的朋友透露，阿什莉喪夫後，獲小叔克里斯（Chris）支持度過悲痛時刻，兩人火速發展出戀情 。

臭雞

未亡人

而家個老公自己一個去, 遠走高飛

分分鐘早就左
搵機會隊瓜佢

鬼婆咁撚仆街

賤女人

謀殺都似

最後一句係點睛之筆

唔好俾飽飯女人食

阿什莉又說，人生苦短，無必要帶怒入夢。阿什莉的朋友透露，阿什莉喪夫後，獲小叔克里斯（Chris）支持度過悲痛時刻，兩人火速發展出戀情。
click入去正文先係重點

真正臭雞

睇到最後呆撚左

都唔知係唔係謀殺黎

諗起呢張圖

係咪同細叔夾埋

有啲女人真係唔可以對佢好根本唔識珍惜

兄弟之間既DNA有幾多%吻合?

賤婦

潘金蓮

G

女人識d咩 屌你老母

我得記有英文版

發達大計
死老公, 吞左份保險
以後衣食無休

英文版淨係記得條女一句
he makes me feel special...
就帽撚左條仔
個腦loop住呢句

Ashley表示人生苦惱，需及時行樂

唔好以為女人會對呢d事有愧疚心
佢係愛你一早就唔會嘈 咁既情況都嗌交其實條女只係當人係工具人

最尾果段先係重點

好賤

睇到好撚嬲, 戰婦

最撚仆街係d錢個女人可以拎哂

最尾真係反高潮

女人

叔仔?即係死者個細佬?

嬲到打錯字，賤婦

阿什莉，乜撚野名...

Ashley

Ashley?

有無英文版

臭閪

真相只有一個

點解英國會咁

屍骨都未寒

叫親阿什莉個格都咁臭雞既

0負皮

早死早享受，我都想

呢種死法你都想

香港人: 咁就叫工時高？笑死

死得好慘 呢隻叫咩帽

正常應該係升官發達死老婆

點知變左升官發達陪老婆

你話有乜可能唔死

除咗之外都唔知講咩好

典型港女格

一隻臭雞俾咗正皮

叫親Ashley嘅女人都係臭雞

做乜撚野

女人真係好撚賤，擺撚明一早同個叔仔有路，個老公返黎又反感又覺得做清潔臭，依加真係俾二條仆街明刀明槍

公道何在

真係死咗去極樂好過

賤雞

真係好撚賤

話佢臭雞都侮辱左啲雞

娶著啲賤女人真係慘

正宗臭雞

天下女人都係雞
英國位過左身嘅brother, Rip, u are hero